冇冇喺喺沙田電話投注中心做緊?

聽日in.會問咩？training係米會即刻講? 番屋企等消息即係衰左? 有人話training5日。有人話10日。邊個真? training每日幾多個鐘? 咩野時間? 番工係米冇得簡時間? 例如7am-2pm.做4個鐘。可以簡10am-2pm嗎？bonus點計? 係米即係唔去廁所唔休息就有? 好多野唔明。麻煩晒

in係冇乜野 到training先嚟料 佢俾test你 test fail左就拜拜冇得做

對一個淨係識六合彩嘅人難嗎？train幾多日